"tweemaal?"
"Jaggers" gelegerd Miss Havisham, tot mijn opluchting, "Laat mijn Pip alleen, en ga met hem naar uw diner."
Hij voldaan en we zonder onze manier van de donkere trap samen.
Terwijl we nog steeds op onze weg naar de vrijstaande appartementen aan de verharde erf aan de achterzijde, vroeg hij mij hoe vaak ik had gezien Miss Havisham eten en drinken; om mij een brede keuze, zoals gebruikelijk, tussen een honderdtal keer en eenmaal.
Ik vond, en zei: "Nooit."
"en zal dat ook nooit doen, PIP," hij bommenleggers, met een fronsend glimlach.
"Ze heeft nooit laten zien doen, want ze woonde dit tegenwoordige leven van hondenbelasting.
Ze dwaalt rond in de nacht en vervolgens de hand legt op voedsel, omdat zij."
"Bid, sir," zei ik, "kan ik je een vraag?"
"u mag," zei hij, "en ik kan weigeren om deze vraag te beantwoorden.
